如果16年哥狗返巴塞而唔係去曼城，可唔可以攞多次3冠王

哥迪奧拿+msn，我諗可怕程度係前無古人後無來者，相信可以輾壓西甲同國王盃，對皇馬贏得仲多
如果歐聯過埋祖記摩納哥入決賽，對施舟+bbc皇馬，我諗會係歷史上含金量最高嘅決賽